(幫襯電子雞)為看視訊女郎問父母借錢，一夜花光2萬美金，最終釀成悲劇

(幫襯電子雞)為看視訊女郎問父母借錢，一夜花光2萬美金，最終釀成悲劇

家人真心慘
這麼好的一家, 差不多死晒

呢啲咪好父母囉
兒子有需要，會出錢出力幫忙

看得出條友, 殺晒家人, 無悔意
心入面仲諗住隻電子雞
平時幫襯電子雞班撚樣, 有機會成為下一個

雖然在我看來, 隻電子雞麻麻地
但當然條撚樣, 係佢角度, 佢好鍾意
其實東歐好窮, 佢父母比錢佢, 係果邊娶件咁上下質素既東歐妹都難度唔大
你愈壓抑佢, 個反彈力只會愈大

不過條友殺晒屋企人, 0悔意
佢屋企人太好了